伊朗，而家係咪要多謝中國

幫手減人口